有咩野產品係用手工做得好過用科技整出黎？

依家咩都講AI 科技 大量生產
整一個模就可以不斷啤舊產品出黎 又快又靚
好似汽車零件咁

咁仲有無咩一定要用人手逐件逐件整出黎？
暫時諗到係藝術品

炒飯

牛丸

condom

食物都算嘅
啲材料變少少個效果就會好唔同

日本刀

上左色嘅模型

幫人裝修

算唔算藝術品？

算係藝術品喎

利申，賣呢d模型果時成日比人壓價，話我呢d膠模型無得同人地超合金比

係咁啦 除非你大師級作品

但明明我手功好過人地大廠

有無圖

un竹昇麵

紙紮公仔

訂造傢私同室內裝修應該都一定人手整
呢類型嘅野應該都好難機器代替

本土傳統工藝

歸於食物類

同設計有關嘅都係科技暫時取代唔到

咁佢唔係藝術品啦

暫時科技取代唔到食物 藝術 設計嘅產品

機械錶